戰略新篇 - 民間公投

運動至今已超100日，遊行示威，陣地戰，遊擊戰，勇武衝擊，和理非文宣，全球登報，以至最近的爭取香港人權與民主法案，我們流水革命，對家亦由最初手忙腳亂到依家穩定下來制定長遠的持久戰（可能因為指揮官已由韓正轉做王岐山）。
下一步我哋應該點？制度上我們沒有充夠的票數立法，軍事上我們沒有武裝力量支持，又沒有執法權力。
我有個睇法抗爭不能停，勇武繼續上街牽制黑警的機動性，否則黑警的大清算和大搜捕會越緊密越大範圍；另一方面建議準備一次民間公投，單單就成立獨立調查委員會作一次全民一人一票的公投。
話俾全世界知我哋香港而家係迫切須要一個公平公正公開的獨立調查委員會，還原這三個多月的真相，還死者一個公道。
大家點睇，俾啲意見。

如果係搞公投不如行大步少少 例如同組織新政府有關？

聰明，公投就是將政府治權架空，第一步是獨立調查委員會，踢爆政府和黑警啲罪證，咁我哋就有充夠理由籌組新政府了。

同意 體現民主方式
---------
比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人